有無人每次食完嘢都覺得啲嘢食頂住係喉嚨，成日想嘔

每食完一餐都係咁 已經唔係食好多嘢了

厭食症

我有廁所泵...